﻿Aplicación: Medidor de volumen

Calculo de volumen en cm3 utilizando interrupciones del timer y 
envío de datos por comunicacion serie a una frecuencia de 6 Hz. 

Pines utilizados:
T_FIL2 : echo
T_FIL3 : trigger
